---
title: "mp3 dan ngantuk"
date: "2007-01-10T11:57:00+07:00"
---

Pulang juga hdd yg isinya mp3. sampe skr blom pernah bisa denger semua
isinya sampe abis. paling tinggal duduk di meja n tidur depan kompi.

Begitu juga dengan kejadian kemaren. Seabis balik dari tempat gawe,
mandi makan telp tus tidur.

Tentu sambil denger mp3 :)

[![alt text](/images/5029643b38291about-logo.png)](http://arie.malam.or.id/images/uploads/rhytmbox-0.9.6.png)
